[整合][大肚婆］孕婦被黑警主動拉跌多角度鏡頭

開錯台重開，推到出門返工。
目前上網似係有三段片
希望天朝多人見到

1—前因
老公稱懷孕老婆被警撞。
夫罵警兼被除口罩。
拉開距離後雙方口角。
警未幾上前拘其老公香港人連儂牆。

2—過程
承上，老公後肘被警拉扯，孕婦被另一警拉。
老公一手簇擁護孕婦，一手示意警方小心，同時，現場其他人士靠近簇擁。
警突以手肘擒住孕婦後頸，並將重心向警方向推移並拉低孕婦。
老公及人群為上過程中，多次表示該人為孕婦。
孕婦最終被拉趺地，老公被多警拉走。
警噴椒，波及人群及孕婦，最終人群散去。

３—更後
補充上記者退後後的空白，由５秒開始。
動武警一行人離開現場，另一男女警上前遞水和問話，孕婦期間呻吟，警在場驅散記者和人肆。
不久，老公再次現身，慰問老婆並指責警暴，

４—醫院相關

５—訪問
《立場新聞》記者簡短訪問，語帶悲傷指警察把她推落地，並向她射胡椒噴劑。說罷須由母親拭淚。
（立場）

幫推

母子平安呀

推

Push

cls
大肚婆都唔放過

就出門喇
各位幫推

死黑警無人性
連未出世嘅BB都唔放過

要父母子合家平安

831 打孕婦

死十次都唔夠

無人性

push

送聯合國啦

黑警死全家

可能popo high左冰

以為全世界有汽油彈

試過有popo明明路面乜都冇 但係見到有人想殺佢

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

好驚連肚入面個BB都會比黑警告

有冇多間電視報道整合
睇下CCTVP有幾突出

Push cls

推！

岩岩醒，有冇女權出下聲

如果想記低大量身份資料擺去果啲咩區塊鏈
除左資料+相
最好社交媒體證明
有無咩好方法

訪問我第一次睇 推

有冇流產?
死黑警

屌晒班女權撚

推撚爆佢

呢個前因後果希望各位香港人手持一份

黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦
黑警箍頸再拉跌孕婦

夫婦保重...

好彩個B冇死到

點解要笑

成班渣滓

點解大肚重要出去

pish

死黑警，生生世世生仔無屎窟

backup

最好感覺會大肥婆被捕，因為這就是香港

死全家😢

死黑警

推!!!!!!!

推呀....RT啦好嗎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呀!!!!!!!!!!!!!

RT啦好嗎!!!!!!!!

有咩咁好笑

死

推推推

黑警企圖謀殺

Pushhh

呢段前因有埋字幕

做人唔好咁撚仆街啦
睇你地幾時比天收

記得backup新聞。

我以為見到大肚婆會小心啲係基本人性

人渣

痴撚線屌佢地老母

好擔心

祝所有水炮車胎死腹中

留名

推post

push
係唔係撚係人呀dllm

畜生

班狗冇性到咁

痴撚線

班人只會拎著數先出聲

死曱甴

推！bb要堅強，bb媽咪保重！

女權呢？

某警察係蓄意瞄準大肚婆襲擊射椒
另外，喺香港人連儂牆條片，可以見到警方未意圖拘捕並製造混亂前就已知當事人有孕，而非警方聲稱嘅及後發現。

希望母子平安